食開邊款番茄醬？

新手入坑，唔想再食公仔麵

有無墨魚汁同番茄醬推介？

茄醬定茄汁，有好多人混淆，兩樣野嚟喎

茄汁: heinz

撈意粉嘅茄醬:

茄醬係咪講緊要溝水同埋平啲個款？

咁煮意粉多數用開邊款

tomato sauce 同 ketchup 嘅分別
前茄醬 後茄汁

除左常見蕃茄醬同ketchup之外
茄膏都係好重要既原素 唔好忽略

ketchup=味精 調味料 想蕃茄底野食好味d就落少少 (好似係)
其餘兩隻先係主角

利申食開狗飯

如果想有酸味重D,鍾意HUNTS,其他茄汁偏甜,但唔係好多地方有得賣
茄醬本身冇味,但色水就好好,想有味道,要加好多蕃茄同自己調味
利申:好鍾意食蕃茄湯

食開759啲蕃茄意粉醬 還好